吳主席：各位的一張選票決定中華民國未來

中國國民黨主席吳敦義今（14）日出席「歸僑聯誼會-僑親後援總會成立大會」，馬英九前總統亦共同到場致詞。主席表示，他要代表中國國民黨感謝大家， 2018年九合一選舉締造了四十幾年來最好成績，2020年1月11日希望能做對中華民國最有意義的事。致詞後，主席亦親自進行授旗儀式。

主席表示，過去三年半，蔡英文擔任總統，已經被許多國民認為是空心總統。他指出，時任行政院長時，在金融海嘯下，2010年創造了10.76%經濟成長率，反觀，蔡英文女士執政四年的經濟成長率加起來不達10.76%；免簽國不增不減、不上不下就是民進黨。主席表示，免簽不是省二、三千元手續費，而是象徵中華民國受到全世界80%以上國家認可的榮譽感，持中華民國護照省錢又有尊嚴。

主席強調，蔡英文執政，經濟在保一、保二掙扎，治安很不好，兩岸也從和平穩定發展變成僵局。他指出，過去蔡英文擔任陸委會主委時，也同意有九二共識，只不過她的共識是錯的；執政三年半來，一點貢獻都沒有，等同空心菜。因此，主席帶領在場僑親高呼：「下架空心菜，上架中華民國派！」他強調，三張選票都很重要，三張都要投對，我們只有唯一選擇叫做韓國瑜。在34席不分區立委要拿下多數席次，達到立院60席目標。

最後，主席重申，蔡英文執政三年來，違憲、不公不義、不清不楚、不愛國家的諸多亂政居然都做了，年金改革改得很差不公平，「天下有這種事？」外交差，更於三年多失掉七個邦交國。主席重申治國四大支柱，並強調國民黨如果重返執政，一定要撥亂反正，重建廉能政府。他呼籲大家共同努力，各位的一張選票將決定中華民國的未來。

外交差唔敢屌大陸施壓屌自己總統

同馬英九比較，當然算差！

國民黨準備滅黨啦